羅嘉良啲歌真係好正 有冇人鍾意?

首首都好正

啲舊歌好有味道

很想將星空倒轉再倒轉
讓我在那天找你過七十年
又帕遇上了倘歲月太淺
同步亦碰不見

【 天地豪情[粵] 】【 粵語 】【 1998-05 】

專輯歌曲：
1.星空倒轉七十年

2.其實我明白妳暗示

3.等不到

4.好夢難圓

5.說天說地說空虛

6.仍然在痛

7.四個婚禮一個葬禮

8.真說話

9.誰更重要

10.彼此的世界早已拉近

我怕就怕

從前曾搭著膊在照相

佢唱得最好嗰首係"秦始皇"

已分隔 又仿～～～～彿牽動

銀河像霧，變化無貧
偏想看第二片天空

銀河像霧，變化無窮
偏想看第二片天空

只想 你仍安好